有冇巴打覺得Witcher 3其實好睇唔好玩

特別個濕鳩戰鬥系統 玩落真係好無癮

之前見好多人捧買左黎玩，玩左三份一放棄左，可能中古世紀唔係咁啱我

戰鬥系統算係咁 類似仁王咁 但無咁多裝姐

DS/bb > 仁王 > witcher3

我都係玩左十個鐘左右就玩唔落去
利伸: 爆過過千隻GAME

witcher3有好多人反映個戰鬥唔得
不過有裝mod改戰鬥動作同風格
我見到有二刀流
算係唔錯啦
特惠買就幾抵屌
正價就不了

要玩到中期先開始入局

witcher d side quests 整得好有心機

你當action game玩咪覺得伏
鐘意玩rpg咪覺得神作

戰鬥單一 但整體唔錯wo

去到威倫先入局

LV升好慢 玩左唔知幾多粒鐘 解左一大堆支線主線 得LV13 去到第三個地圖搵希里

要升lv升得快就要做主線任
但我覺得搵到靈石拎點升技緊要d
事實上隻game個地圖真係好大 大到唔想郁
gta都叫有的士搭下 但係witcher都係去到路口就停
停完都要騎幾分鐘馬 好煩
但witcher 勝在劇情豐富閒閒地玩百幾粒鐘 仲未計dlc

神作

中古世紀風格我真係冇乜代入感

淨係有我已經係神作

agger 呢樣野真係令我好卻步

Rpg界既長篇小說

靚女到呢...

我玩左陣就放埋一邊

Weak茶 個地圖大到痴線

又多細節

當去中世紀歐洲旅行都好玩 騎住隻蘿蔔仔 周圍觀光睇風景

體驗當地風土人情 叫雞 玩牌 打拳

如果你淨係鐘意打鬥唔鐘意打個內容嘅又真係唔買好過買。
但如果你鐘意rpg 鐘意劇情同埋d 選擇影響結果嘅咪神作。
一周目打左百幾粒鐘，準備玩new game +

隻驚 我最唔滿意既系 pc版 插手制迫你用xbox控制方法

無得自定 好7

有幾多隻GAME係有得自定手制GA

Gwent 先係重點

我想用ps4手制插pc玩

連登神作都敢反
樓主我好佩服你

玩左幾個鐘已經唔想玩落去
你問點解，我都答你唔到
利申 玩開日系

而家入game剩係想打贏所有人

爆左一次,當睇故事

特價買咗隻game同dlc好耐，但每次入game都提唔起勁玩落去
利申：歐美rpg玩開tes, fallout

女大十八變啊！(好似係)

等緊打ff15戰友dlc

鐵意中世紀背景做rpg既人先客易d入坑

又黎，口味問題唔明有咩好討論，洗唔洗隔一排又要黎講一次

我玩左一年仲未爆機 出新game又玩下其他

rpg game重點就是劇情

卡game附動作劇情

DLC Ciri 返黎探自己已經值回票價啦

玩siri死左既結局主線要咩都就曬佢先唔會死，正港女

利申唔識欣賞

個個地圖都幾百萬個問號，但係9成9係有幾隻怪同個寶箱，好多仲係水底但到頭來又係廢裝一兩件

任務有大半係告示版>見人>跟腳印/氣味>殺怪收錢，真係悶到

Fallout多好多唔同物品同埋好少任務覺得重複

故事唔識欣賞，唔差，但普通惡魔獵人故事，唔知神係邊

配樂

要好多心機玩嘅game

平日返工返到累，開game都唔想睇咁多字 /唔想係間屋開獵人視角亂搵野，個人會燥

btw，睇得出寫game間公司落左好多心機，如果我係學生一定玩足一個月 出黎做野之後，真係有心冇力

佢個故事高質巨型世界觀夠頂佢個垃圾戰鬥系統
當佢戲咁玩係好正...當然用上古去比遊戲系統...上古都有幾個馬位領先...

裝mod 可解決呢個煩惱

故事唔識欣賞，可能我只玩過第3集，冇投入感
（第1 2集個fd開出黎就俾我玩10分鐘就 ，當年DMC同戰神都唔知出到第幾集，1 2 集喺玩法上得罪講句真係狗也不屌，fable3都好玩過佢）
角色動作神情好正，但佢所謂嘅選擇真係太可有可無，啊邊個死唔死，邊個做國王，屌唔屌邊個，相比起bioware會刻意營造衝突，令你真係認真選擇
而傑洛特所有對話選擇不外乎認真 串嘴 快skip呢三種，根本係無謂到癲，但你又發現假如無呢啲垃圾選擇，一段對話你有可能成5分鐘唔駛㩒制
仲有witcher3成個故事其實好straight forward ，冇轉折冇高潮位，不過今時今日連正常故事都講唔好，簡單就是美

所以我唔知故事神左係邊到.......

FALLOUT仲可以特登玩低智力人士有弱智仔對話選擇 做大隻佬又可以有兇人的選擇,正常選擇又有,你搵完秘密先同佢講野CHOCK佢又得,你識整炸彈識醫藥又有唔同選擇,同一個任都幾廿種玩法,我真心唔知WITCHER點樣神法

呢樣FALLOUT 4已經無左啦

我覺得佢失敗係open world
比起第二集既半open world 差
難投入左
故仔冇第二集咁直接

o rly
近排睇左出行版完全版 300頭有d興趣想買

收皮啦, OPEN WORLD黎講而家冇邊隻GAME比得上佢

我屌哂你地老母呀

好好玩,卡GAME好過癮

冇一隻game夠佢完整

bioware已經不及當年,同埋fallout1,2係講緊既係黑島時期未係bioware，bioware最勁時期都係swkotor同bg2等等，可能你話witcher對話選擇影響冇fallout2咁豐富咁多變化，但d對白真心正，主角諷刺式既說話成日令我笑出黎

日系啲卡通重複game同uplay d game 冇分別

我bad end左之後dlc都冇心機玩
女朋友又走晒女又死埋

玩開垃圾手機game係唔會明架啦

買完開左隻game一陣
擺左係度半年都未玩

agger

我都幾鍾意玩rpg , 但witcher 真係冇心機爆機 ,

利申 persona 5 玩左百幾粒鐘 ...黎緊會買dp11

連登仔係咁吹捧W3 > GTA5
玩落根本唔係果回事

情況同你一樣 p5好撚好玩 黎緊會買dq11 witcher不了

睇黎唔鍾意witcher都係玩開日系
但我想問全盛時期既日系RPG有幾多層迷宮？點解你地可以忍受不停行幾廿層迷宮仲要不停遇怪都唔會訓著教

最近既jrpg我覺得p5都好正，最初玩唔停手，但有晚打到最尾迷宮好想訓教但又冇得中途save又不斷遇怪又行極都冇savepoint最尾谷鬼氣熄機唔玩

真係日廠RPG 90%都係用迷宮塞遊戲時數

Fallout呢啲係customize一個人

你想點玩就點玩

Witcher你係扮緊geralt 擺明要跟大體故事行

講到尾都只係玩法/口味唔適合

我記得有技能都可以用另外方法解任架

根本witcher夾硬整大個地圖跟任塞一大堆問號根任放個箱係到是但加隻怪係到就算，fallout用地標引你探索用隨機觸發事件引你過去睇，而且真係有特別野執有特別事件，唔係打完怪執件9成冇撚用的裝就算

故事真係2者都不過不失，故事神真係唔知點出黎，獵人打怪有咩咁神，mass effect都有趣過佢

故事好唔好見人見智，我覺得mass effect人物刻劃同故事情節都比唔上witcher，唔通fallout係搵濾水器故事就唔有趣咩

唔係唔好，mass effect fallout都冇人j故事，但係個個係到講witcher故事神我真係點睇都睇唔到神係邊

你話dark soul bb nier個d故事神就算唔完全同意都睇到d特色出黎，傑佬來來去去都係收錢搵腳印，殺怪/放走，跟住收錢，有咩特別呢? 講到真係高潮少少已經係dlc 2姐妹同雙吸血鬼，但一樣係普通劇情

但係就做壞晒規矩令班跟風撚樣狗屎垃圾都要open world

敢唔敢試月尾xb2

無啦啦踩JRPG做咩？

同埋....PS4有待機模式

你待機咪得囉

佢玩開歐美有auto就咁關
玩梗gameboy得關機

樣樣都做得好好
但係真係無乜意慾去玩

待機有燈，老母會啪拖板制

笑死

入game 淨係玩卡牌

n年前ps3玩tov掛機出左去番工唔知點解佢知我開緊機一野熄左佢

好好玩喎，自由度高。

ME第一集要唔要殺Wrex，單係嗰一幕已經突顯到人物性格同衝突
唔講好唔好咁主觀，呢種選擇先係「有意義」嘅選擇，選擇就應該係有後果，而唔係講一兩句懶幽默但之後冇事改變，咁不如唔好揀，Persona 都叫有好感度升下

當然ME, DA裡面都有選擇俾你輕鬆下，但witcher3我最多諗到個狼人支線會令你認真去選（dlc冇爆機唔知）
兩隻game喺動作部分都係麻麻，但喺角色扮演上真係好高明

利申：inquisitor 同Andromeda冇玩，啲人樣太樣衰 ，唔知bioware依家衰到點

丹德理恩條女比人襲擊個任兇手會引導你查錯而令真兇逍遙法外，凱拉任務放過佢佢會比人殺死，主線任林中夫人救班細路同村民只能選一個

w3 d支線整得好有心機，唔少都有d隱藏要素係你就咁跟住指示玩嘅話係搵唔到，同埋個任做完可能隔一排先會喺第二個見到個後果
上面拎d完全無劇情嘅尋寶任嚟講就梗係得個箱同隻怪
就算唔係要喺告示板接嘅任，就咁喺地圖上面個d問號都會有係真正有劇情嘅支線啦
你話隨機觸發事件其實w3都有，不過講支線數量一定係skyrim同fallout呢兩隻多d
同埋w3大部份主線同支線都有選擇比玩家揀，我覺得玩家決定可以改變遊戲世界呢點都幾重要

女詩人，除非唔睇對白，唔係唔會捉唔到真凶
凱拉，傑洛特已經講明由得佢走係死硬，你仲放佢走係推佢去死
我會覺得呢類唔係choice而係decision，除非你二周目想睇劇情，正常唔會揀另一個差嘅結果

林中夫人就真係抉擇，我都唔記得 ，因為成件事冇舖陳，一埋去舊野就話殺村民就細路，所以冇印象sorry

係，ashely kaidan 呢d 2選1揀完就3集都冇左個角色

Fallout我仲好記得有唔少任務有講條友最後點但係玩到後面有機會出番黎或者搵到條屍

玩w3你搵唔搵到Priscilla真兇都根本冇影響，條花心友仲再只係係咁易話佢冇事啦，到結局都係話佢唱得番歌就算數，搵唔搵到真兇根本冇影響，去到國家大事層面邊個贏左都係cutscene一兩句話就算，fallout你炸左個城就真係冇左個城，d人變埋ghoul,站完隊選左敵人朋友，另外的勢力真係見你一次打你一次

W3選擇完有咩唔同?你連殺埋個國王個到d兵都仲係好似唔撚知咁，npc繼續講個國王好似佢未死咁 連隻吸血鬼被迫殺左個fd下一個shot就冇事咁同主角閒話家常

勝在劇情，戰鬥系統都係次要
招式太多變化，到最後可能淨係慣用某幾種一樣會覺得悶

我拎隻switch zelda都好過你witcher啦

各有長處姐

利申：死任豚

fallout1,2呢d開創先河既經典根本冇得比，但近年黎講w3算係超水準

zelda玩到訓著，玩落冇咩劇情

講起ME
2代 suicide mission我揀錯組合，最後整死左legion
到第3代迫我要親手殺佢，嗰下真係好sad

世界觀 地圖同 主/支線都好吸引
兩個dlc 示範比其他廠睇咩叫dlc

雖然戰鬥系統係悶左啲
但dlc加左注魔同突變已經改善左
已經玩到四周目

你有冇同佢溝通過

我唔get咩叫無影響
你救細路嘅話baron個老婆會死左架喎
而且我記得好似成條村都會比人屠左當懲罰
但你救左既話novigrad間孤兒院就會見到班靚仔
同時你搵唔到真凶你係novigrad會見到其他受害人之後geralt會話shit
大d影響就係例如你唔幫班巫師離開novigrad逼害嘅人會轉左做elf同dwarves之後個城個氣氛又會唔同
我隨便諗都幾個喇喎

玩到最高設置半個鐘就熱到hihi ,黎咁冬天玩一流

你同到佢地互動?定班細路有特別野賣?定係有後續任務呀?你殺完人d兵會唔會變敵對?

如果剩係經過個陣講句野敵視你就算，well嚴格黎講都算有影響gei

但係baron老婆死唔死佢個女跟唔跟班拜火神的痴線佬，你都係冇機會再見，baron個城入面d人同你的互動都係冇變

劇情過後之後會出現返呢啲真係普通到冇得再普通，DQ救完村民台詞都會變多謝你，呢啲係detail位
Witcher 3冇人否認detail位做得非常好，好有中世紀幻想世界feel
但同故事好，個選擇有冇意義係兩回事

搵真凶，加埋救巫師，好似我之前講，都係decision唔係choice

救細路依種先算choice，但喺witcher 3真係冇乜令人有印象